【武漢肺炎】俄病毒專家：武漢科學家研究超級瘋狂 相信病毒是源自武漢實驗室

武漢肺炎疫情在全球蔓延，俄羅斯一位國際知名的微生物學家相信，病毒是源自武漢一群科學家在實驗室的「絕對瘋狂行為」，他認為中方科學家本意是研究該病毒的致病性，並非惡意製造出病毒，但經此一役認為有必要規範這類基因改造工作。

莫斯科恩格哈特分子生物學研究所的首席研究員丘馬科夫（Petr Chumakov）指出：「在中國武漢實驗室的科學家，過去逾10年積極地研究各種冠狀病毒的變異。他們這樣做的本意不是要製造可致病的變種病毒，而是要研究其致病性。」丘馬科夫指透過基因改造，可讓病毒具有不同屬性，相信中國科學家是為研發愛滋病疫苗才製造出武漢肺炎病毒用作研究，「並非懷有惡意」。

但事到如今，武漢肺炎疫情一發不可收拾，他認為有必要規範這類研究，他說：「對我來說他們是進行絕對瘋狂的行為，舉例來說，（在研究中）插入基因讓病毒具有感染人類細胞的能力。如今所有程序都會分析，目前流行的武漢肺炎病毒可能是人為製造的證據正慢慢浮現。」他強調目前指責任何一方也言之尚早，他說：「我認為要展開調查，制訂新例規範這類危險病毒的基因改造工作。」

Nmsl

普京個人真係...

契哥要割了

藝低人膽大

準備 Twitter 戰線

追討賠償

普京亮劍太小 出多幾刀combo啦

俄仔爆料

俄佬出聲，外交部今次點回應呀？

一錘定撚左音鳥
全世界得俄羅斯講既野, 共產黨係唔撚敢駁嘴

口交部：尊重俄國研究成果

有無人改圖，可以改到中國地圖地加埋海參崴同埋俄佬搶咗ge土地，然後寫住一點也不能小，最好加埋俄文。跟住大家就係俄佬D tweet放張圖上去。
申利: 淨係識小畫家

俄爸爸都鬧你呀,習衰仔

連美帝都唔驚, 其實思點解咁驚俄佬？

有俄佬拉住條狗帶過陣米惡lo

等耿爽回應

為咗保住個契弟而唔拎賠償實屬不智
而且呢排石油搞到有些少手緊，佢都好需要回血劍

推